大家點睇gfriend首新歌

我覺得好好聽
Mv link:

Yerin既多多多真係好catchy

情

好舒服,好治愈
女友個作曲真係首首高質